Na infância que se aprende

A turma do eu me acho sempre existiu na sociedade, seja pelo incentivo dos pais ou mesmo pela própria personalidade. Se por um lado os torna mais confiantes, por outro a convivência transforma-se insuportável. Por isso a ideal de personalidade deveria ser avaliado e administrado desde a infância.
Para a não formação de uma sociedade narcisista,  os pais devem incentivar as crianças a reconhecerem seus erros e aceitarem as criticas de forma construtiva a reverem suas ações e mudarem seus modos de agir, assim ao se tornarem adultos terão em mente que todos devem ser respeitados.
Contudo, pais que não percebem a importância de educarem seus filhos de forma que saibam que todos erram tendem a formarem adultos incapazes de aceitar critica e de difícil relacionamentos , pois pensam que sempre as pessoas estão contra eles e acabam por não conseguirem viver em sociedade, tendo que voltar para casa dos pais ou até mesmo morando sozinhos.
Portanto, medidas como o incentivo de palestras nas escolas pelo MEC (ministério da educação ) e psicólogos são necessárias para a conscientização dos pais e filhos que nem sempre o dizer você esta certo é o correto e também cursos de aperfeiçoamento para os professores poderem reconhecer desde cedo a tendencia de crianças a serem narcisistas para que elas possam serem acompanhadas por psicólogos.

